美斯係咪癡左線，踼到第十年先係入波全盛期

巴塞其他前鋒其實識唔識射波

美斯又入罰球，今次係勁近禁區勁難射

So9其實都入咗18球
係其他隊都可以叫王牌前鋒

只係小花太癲
係呢個年代小花球玉同一個次元 其他人係爭世三

你越岩, 越近禁區越難射, 入埋禁區要射十二碼就最難..

so9 已經係射手榜第二

而家嘅小花先係全盛
入82球嗰年係自己勁
供應又夠先有呢個數字
今年係自己做埋供應同入波
頭半個鐘真係淨係打佢啲神級傳送
又快又準視野又好

Messi's goals by season ...
2009-10: 47
2010-11: 53
2011-12: 73
2012-13: 60
2013-14: 41
2014-15: 58
2015-16: 41
2016-17: 54
2017-18: 45
2018-19: 41

供應多咋
你睇埋佢平時浪費左幾多機會先

進攻最全面足球員 沒有之一

牙朗呢？

頭鎚王

lm 睇老屎忽出黎吹全盛大哨

今季最少仲有十場，晉級到有十幾場

好似浪費機會數一數二

11-12先係全盛期

曾經係最強翼鋒同最強假9
依家應該係最強攻中

佢技術層面嘅進步真係好痴線

全盛時期大哨同伊巴屌打啦

96-97係巴入左47球

以前啲隊實力平均好多喎
睇以前啲波會發現個波飛得慢啲
為左娛樂性高Fifa一早將個波改輕曬易入好多
依家球例high一high球王就吹啦可惜Fifa 造王咁多年小花條垃圾永遠都係關鍵時刻急尿炒十二碼自己唔生性永遠有野俾人講美洲盃都攞唔到

個龍知射邊個角都救唔到
D位攞到好盡

世五咋

有斜恩頂怕咩

中下遊球隊球員一定會愈來愈勁

因為運動科學同戰術愈來愈先進

嗰年係入波勁 而家係全能。。。

全能到年年歐聯八弟

Tap in

留名睇吹奏以前啲防守

小花同牙朗今季咁既表現 更顥得呢位人兄得啖笑

踢巴：全盛
踢阿根庭：蟲

佢本身冇柒
係金球獎高層同皇馬主席硬做比佢on9

國家隊神射手=蟲

無神射手：贏
有：輸

有D似spiderman
對佢來講所有野都慢鏡
所以好易起腳

on9 個波輕先難入 好易飛機
你見呢家少左好多遠射

⼃係

係
美斯喺阿根庭同巴入波數同表現差唔多

國家隊：龍

條李維連奴出名低能
唔使浪費時間

小花今季超越咗牙朗了

條撚樣戇鳩到震

以前個波聚手 先易射 屌你有無落場玩過波仔架
依家個波輕到 係咁易防守逗一逗就甩走左

美斯迷出名底能

美斯全盛，但贏唔到萎內瑞拉

可惜有牙朗係度
佢最多做世二

入波勁夠啦 要贏就係要入波 咁全能又點
你神傳俾隊友 隊友浪費 一樣無得分

係，美斯體能頭鎚十二碼好勁，國家隊又提升阿古路希古恩迪馬能力，抗壓能力又高

所以牙朗先係世一

盤球傳波有撚用咩

入波先有用

過多幾年踢埋中場中

唔係公認以前防守垃圾啲咩

係囉 李維連奴都勁過美斯啦 起碼有世界盃

事實個波輕左係又飄又快難救左

依個我唔睇好 冇體能 玩唔起中場中

咩係底能
唉柒到

全能到仆街

低

但佢都認為自己實至名歸喎
仲話9美欺 阿朗缺席唔尊重

一射快到難捉路好多無以前一定要喵角仔先入
你見宜家好多射正都入就知
邊個on9都未知匡智仔

改輕唔會多波入左改泥做乜？想佢難入波啲進攻慢d無咁刺激少啲人睇？on99

個波變得輕易入左，又唔見其他前鋒入多左波

下求其講幾個亞古路西瓜都入好多啦仲令到好多射術一般嘅中場可以靠運氣入十幾粒添
又無話小花唔勁不過依家好多野都對佢有加乘
Fifa造神運動可惜mentality 差失敗

佢係冇自知知明
我諗牙朗美欺是但一個攞
對方都會出席
因為2件友都覺對方係同class
但摩笛差幾皮

呢件垃圾被人夾硬捧出嚟

force 同 mass 嘅關係係正比

有幾多呀
同樣英超頂級射手
享利254場入174球(0.68)
阿古路232場入162球(0.69)
場均入多0.01球都好多喎

定係享利級數比阿古路高無得比呀？

其實美斯今年唔係特別勁，入波+墮後做playermaker 已經好幾年。今年係其他人特別廢，要靠美斯一個carry。So9 斷左幾多球波浪廢幾多機會，睇精華一定唔知。古天奴越踢越廢。丹比利又成日傷。教練戰術就係踢美斯一個

我地朗迷拒絕承認世界盃金球獎，美洲盃MVP嘅認受性

當年渣李j 反花三劍俠
得返李sir一個係度9up

係做美斯隊友一定係廢

樂觀仲喺度
另外巴塞嗰邊都有四大天王

蘇9算係咁喇
有好幾場美斯無咩態佢都幾好
仲要唔好講丹比利，變咗神丹
拉B，影帝幾好
Lenglet同Arthur新黎都幾勁
施美度，Vidal都愈黎愈夾
艾巴今季勁到
仲要唔好講Rafinha未傷之前打國米都幾好
美斯係重心，但都唔好講到其他咁廢